★小西灣確診夫婦女兒IFC Longchamp上班 須關門消毒

新型冠狀病毒疫情持續，本港累計確診個案至68宗。《香港01》記者接獲國際金融中心（IFC）管理處今日（20日）向商戶發出的電郵，指商場內的法國品牌Longchamp店有一名前線銷售員的父母昨日確診，而該名銷售員並無出現症狀，病毒測試呈陰性，並按衞生署指令正接受14天隔離。IFC指，該店今日不營業，會進行清潔消毒。翻查資料，該店員的父母，是昨日確診公布、居於小西灣邨的夫婦。

ifc

IFC購物中心會進行清潔消毒，包括特定商店場所，所有公共區域如自動扶梯、電梯大堂、走廊、廁所等，並指自1月29日通函中的預防措施仍在全面執行，會與衛生防護中心密切合作，籲租戶提醒員工保持良好個人衛生，如果有發燒或其他呼吸道症狀，應立即就醫，避免上班。